覺唔覺d人講野，即係即係好撚煩？

一句野幾個"即係"
即係xxxxx，即係xxxxx，即係xxxxxxx。
講就講啦即即即

你理解能力弱 聽唔明咪解釋畀你聽囉

關咩事
係咁即係，唔好話佢表達能力有問題？

啲人講嘢都要有啲，你唔會太直接，譬如你去到一啲比較正式嘅會議，你都唔會太短咁就可以表達自己嘅立場，要再有啲引申，或者解說

個即係，全部廢話黎